Марийка и Иванчо си чатят. Иванчо иска да разбере дали Марийка го харесва, затова той чете много внимателно всяко нейно съобщение. От чата обаче не се разбира много добре дали Марийка е била щастлива или ядосана докато го е писала. Иванчо забелязал, че ако съобщението има повече главни букви отколкото малки, то Марийка е била ядосана, а ако има повече малки отколкото главни - щастлива. Ако пък са равен брой - безразлична. Напоследък почнали да си чатят по-често и Иванчо няма време да следи настронието на всяко съобщение. Напишете програма, която да му помогне.

## Вход
- На първия ред на входа се въвежда едно число - дължината на писмото на Марийка.
- На следващия ред - писмото.

## Изход
- На единствен ред изведете: 
    - "happy" - ако Марийка е била щастлива, 
    - "аngry" - ако ядосана 
    - "neutral" - ако е безразлична. 
- Всички изходи се извеждат без кавичките!

## Ограничения

- Дължината на съобщението е до 1000 символа - главни или малки латински букви. 

## Примери 

### Вход
```
12
ZDraVeJIVane
```
### Изход
```
neutral
```
### Вход
```
5
KakSi
```
### Изход
```
happy
```

